美國無北水係咁跌，笑死人

Trump trump 快啲去跪拜習大大啦

港女40000點不是夢

agger 大陸冇北水 所以唔識升

跌完